{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66855&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안락 세인트나인"
    },
    "text": "2022年に新しくオープンしたセントナインホテルは、最高級のインテリア資材を使用したデザインサービスでお客様に休息を提供します。 新型コロナウイルスにより、全客室の消毒は1日に2回実施され、全職員はマスクを着用しています。 客室は2名基準であり、追加人数は1名当たり1万ウォンの追加料金が請求されます。 当日のキャンセル及び払い戻しはできません。 東海線安楽駅公営駐車場A区域(東莱ボンセン病院側)で駐車が可能で、B区域は駐車ができません。 セントナインホテルは地下鉄4号線忠烈祠駅と東海線安楽駅の近くに位置しております。 周辺には安楽駅、東釜山大学奉生病院、忠烈祠駅などがあります。 客室の内部施設としては無料Wi-FI、PCインターネット、ネットフリックスが利用できる点があり、禁煙客室であり、洗濯施設も提供しています。 キャンセル及び払い戻しは不可能であり、客室はチェックインの際にランダムに割り当てられ、実際の写真と若干異なる場合があります。 明示された人数以外に追加人数が入室する場合、1人当たり1万ウォンの追加費用が請求されます。 愛犬同伴は禁止されており、喫煙は建物階の喫煙エリアをご利用ください。 破損した物品については客室利用者が弁償し、購入価格を弁償します。 楽しくリラックスできるご宿泊をお楽しみください！ ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "セントナインホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "セントナインホテルは地下鉄4号線忠烈祠駅と東海線安楽駅の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルの近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "セントナインホテルの近くには安楽駅、東釜山大学奉生病院、忠烈祠駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "セントナインホテルの客室には無料Wi-Fi、PCインターネット、ネットフリックスが利用できる点があり、禁煙客室であり、洗濯施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "セントナインホテルのキャンセル及び払い戻しは不可能であり、客室はチェックインの際にランダムに割り当てられ、実際の写真と若干異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルでの追加人数は追加料金が発生するのでしょうか？",
            "answer": "セントナインホテルの客室は2名基準であり、追加人数は1名当たり1万ウォンの追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルでは愛犬を同伴することはできますか？",
            "answer": "セントナインホテルでは愛犬同伴は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "セントナインホテルの駐車場は東海線安楽駅公営駐車場A区域(東莱ボンセン病院側)で駐車が可能で、B区域は駐車ができません。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "セントナインホテルでは喫煙は建物階の喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルで破損した物品についてはどうなりますか？",
            "answer": "セントナインホテルでは破損した物品については客室利用者が弁償し、購入価格を弁償します。"
        },
        {
            "question": "セントナインホテルでの休息を楽しむためのおすすめポイントはありますか？",
            "answer": "セントナインホテルでは最高級のインテリア資材を使用したデザインサービスでお客様に休息を提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 554
    }
}